viu如果想做套劇收視贏tvb 要需要以下呢個人

佘詩曼

唔需要好難明嘅劇情
老實 二月廿九好睇
但師奶唔會睇得明
要搶贏收視 只需要簡單的劇情
十月初五的月光 老實講好好睇
但冇特登用主角有絕症去煽情

一個普通愛情劇 + 佘詩曼
要有10點 收視 唔難

佘詩曼肯so viutv先算啦

叫埋楊怡 拍部現代版宮心計(娛樂圈)

咪再拍依d垃圾片啦

好想睇楊怡個奸樣

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

其實好想睇呀蛇拍戲

阿嬸

viutv：ok
買《燕雲台》播

你唔叫子華/四大天王?

如果viu 肯落重本
拍一套 香港版 walking dead / 權力遊戲

有冇機會收視爆升??

無 師奶睇唔明

搵宣萱 號召力唔會差過佢

我心裡發寒